最後減價 聖誕出租男友服務！

為了滿足一眾單身絲打聖誕既空虛
本人提供以下服務：
Plan a:出街，可拖手 $10一小時
Plan b:出街，可拖手，可擁抱 $8一小時
Plan c:出街，可拖手，可擁抱，可親吻$5一小時
Plan d:出街，可拖手，可擁抱，可親吻，可性愛$0小一時

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc

我free 樣子中上 請pm我

時間有限，請快啲預約

中上男神咁既樣請收皮

免費 搵我

會有好多fatc ##fatc fatc ##fatc 約你##fatc

收皮啦！

#[joyce]#fatc
全部我都會當佢女神，所以唔洗擔心
唔洗怕醜！

Plan D 唔洗錢 最抵玩 pm我

價錢反映質素，一年一次唔好慳，搵我+$100

捅屎眼ok?

Pmed##fatc

屌屎眼 玩鳩

我做爛市
樣子中上嘅毒撚
全日全包價都只係需要一蚊

我免費，請埋你食飯扑野

me

fatc 免費 有意pm

邊個出KY錢

pmed

我倒貼5元

訓醒未啊

互射幾多錢

留contact##fatc

收皮啦 矮仔

頂你我真係想租